Oliwad kohtu korra pärast kohtu majasse kokku tulnud:Kohtu wanem: J. KorkmannKõrwas mees: J. Freiberg- " - H. Tikwa
Sell päewal ei ole ühtegi kaebtust ega seletust kohtu ees olnud. 
Kohtu wanem: J. Korkmann xxxKõrwas mees: J. Freiberg xxx - " -  H. Tikwa xxxKirjutaja: K. Wilmansen xxx
